［新番？］King Of Fighters 拳皇命運動畫

CG質素有如PS2年代
唯一可取故事係跟返原著

P.S.雖然係國內製作，但係宜家國內CG技術一啲都唔弱，真係唔明點解攪到咁

其實故事都唔係完全跟原着
KOF故事入面,本身KOF94係由怒加搞,唔關傑斯事,但而家動畫講係傑斯搞,
同埋原本故事入面,KOF94的時候泰利同良都應該幾出名,唔會好似動畫咁草薙京會唔知佢地邊個

故事唔跟足原著我ok,但面相好難頂